話說我人在apm，突然畀人airdrop 強姦

一開條link，覺得有啲感動原來度度都有香港人同我同行𡁵，為𡁵同一件事努力

呢幾日印象最深刻嘅唔係啲咩高官點卸膊、點講廢話、唯唯點點點... 而係一句「幾多個兄弟嚟，就幾多個兄弟走」。
我哋已經失去咗5+1，除咗唔可以有第六個，仲要救返嗰五位義士，撐住呀咁多位香港人

push~

幫你輕輕一推